講女球迷質素 始終都係利物浦高幾班波

轉行做利迷了ywca

韋根

原來樓主成五十日冇開過po

好似你咁咩日日浪費網絡資源

獌迷最低汁

同唔同意

今日見到杰寧公主真人，j到出血

又矮皮膚又差，你條j都幾易出血

今日見到牙kit

唔反廢龍了

我立即屌樓主令堂

我唔要曼聯啦

係 入場睇女睇波多過睇足球

同

球場世界個murcury都好sweet